唔好太熱衷於捉鬼，記住，鬼都可以指住手足話係鬼

唔好因為掛住捉鬼而無所行動，
鬼嘅目的都係引人落單，引人入局，然後制伏手足
對付鬼嘅方法唔係疑神疑鬼，質疑所有提出行動嘅人
最好嘅方法係憑手上嘅情報，憑自己判斷，對方提出嘅行動合唔合理
覺得合理就做，覺得唔對路就一齊傾

好似今日咁，中聯辦佈晒防，去西環呢件事本身就唔合理，無人會想去送頭，即使有人提出都會被ban

鬼由以前開始一直都有，今次狗啲狗只係高調咁顯示鬼嘅存在，目的就係想我哋互相猜忌，無所作為

對付鬼嘅方法就係當佢唔存在，好似以前咁一齊傾，傾一樣合理嘅事一齊做，取得共識之後就行動，必要時就拉走嗰啲好撚固執嘅人。